做咩職業先唔會比連登仔問候老母？

紀律部隊又話做走狗，
政府工又話做扯線公仔，
社工又報警撚，
律師又話為臭錢而做，
護士又話做打雜，
醫生又話黃綠醫生，
文員仔又比人笑，
保險地產又係狗，
地盤運輸又話無出息

咁究竟有無一份工係連登仔唔會屌？

咬老綜先係皇道

廢青 因為連登仔都係 完

機師 船長

消防

Sad but true

日本人

工程師

玩蛋糕

香港等乞食

it 本身係狗

老闆

妓女？

出左通告支持警犬

掃地呀嬸 連登仔最識體諒弱小

it狗唔會比人屌老母

It本身係狗，已經可憐佢地唔屌佢地老母

掃地果個，阿嬸就比人話廢老無出色，後生啲就比人話做低賤工無前途

十個老闆入面有無一個唔比人屌？

全職賭錢